除左正皮負皮，連登應該學MeWe加多個屌皮

原來一個MeWe post最多畀4種emojis（搶頭香）